真係唔明點解連登仔而家先黎懷念伍公子

當年人地乞個耳機屌到人地去後巷
而家又比個光環佢

遲下又掛住689

群埋班垃圾朋黨 又上TVB自取其辱
唔計佢乞耳機都夠晒柒啦

等睇大J同笑波子上神檯

因為連登大部分人係90後

等睇d人係度叫話要還波子哥哥一個公道

Hi